覺得jojo好睇既原因係咩？

請問覺得好睇既人有咩原因？我個朋友話好on9，成日鳩吹，佢完全接受唔到。。。

我未睇過，仲諗緊睇唔睇。。。

鬥智鬥力
同埋goodbye jojo

鬥智打鬥

畫風同劇情都係世界巔峰

你朋友應該睇紀錄片/紀錄類型嘅漫畫

啲打鬥唔知點解有時會有啲無里頭、但幾有創意同幾好笑
JoJo應該係咁多套動漫入面最多memes同最多人致敬，喺外國唔知點解特別heat

問得就咪撚睇啦,要睇一早睇撚左啦

睇咗先知 明明bug多到仆街 但係劇情同戰鬥都好精彩 冇咩人在意D bug
而且極少haters 其他大作如火影鋼煉op鬼滅 一定係2班人互屌
但係jojo po通常都係各種memes同埋

即使有爭議都只係12345678jo內鬥 冇咩人拎jojo同其他作品比 因為根本唔同層次

咁你就知道幾好睇

只睇過一至三部，之後太長唔得閒再睇

羊群心理

我都幾肯定話獵人係智鬥巔峰班友係無睇過/睇曬JOJO

一個詞形容
深刻
畫風同對話獨特
同咪Jojo立
第一代會比佢果種嘴炮型打鬥吸引住
好奇怪但又好似幾好睇
又家族鬥爭突然發展成吸血鬼同波紋打鬥
成個感覺就係深刻
第二代柱男果種噁心又係另一種深刻
三代既過關斬將情節的確係有啲趕客
但替身既出現同主角既肉搏型替身每次出招都會令人覺得好爽快
到第四代開始主角就變左醫療型替身，開始最食腦既戰鬥方式
第五代主角玩開自殘既戰鬥方式更加係每場都極深刻
所以一係唔睇
一睇會自動睇哂佢（捱過左3代既話）

頭三代比較難捱（三代打dio除外）

之後幾季會睇到哇哇聲

第一代d對白好白痴，基本上一定有個類似講故佬既角色將成場打鬥過程講晒出黎，例如波紋使用者齊比林
睇個陣覺得好格格不入，後尾先知漫畫係90年代既產物就算了

speed wagan
專業講解師

完全認同

替身設計 人物設計 meme culture

劇情都一流 尤其鍾意四、五部
仲有啲替身名係自己識嘅band/ 歌 就會覺得特別正
有啲唔識嘅又會專登去聽下

睇完就會上癮 完

打鬥嗰陣會講明自己下一步係做咩比對手知 好on9但又好好睇

12好正wO………

睇完唔覺好睇先再問啦

好老實 畫風唔係個個接受要 我一開始都唔明點解佢可以出到咁多集 拎上手睇咗兩睇無興趣放返低
直到有一日 係漫畫鋪將全部有興趣既漫畫都睇晒咁濟 先開始睇 一睇就發覺停唔到 一野追晒

好長 好難捱但就係會想追曬佢
個時空好正 後面啲連接係越來越精彩
利申 第7部未睇曬

最主要係
通常因為畫風唔睇
但一睇就鐘意

到最後就無人會屌jojo

你的下一句對白是：「屌你好撚好睇好彩冇信我個朋友」

第4第5部先好睇

唔小心俾錯負皮 sor

黃金精神

食腦

Hxh好明顯係受過jojo啟發

戰鬥嚟講
HxH有佢特色嘅
Hisoka vs Chrollo 一戰經典
但JoJo 係好撚神
Josuke vs Kira 同 Jolyne vs C Moon 同 Gyro vs Ringo 三戰好睇到

睇佢顏藝同擺pose

三代真係一度想棄 成條故事線無起伏一路都係每個敵人打兩集咁

個人覺得第五部最正，除咗金屬製品個場同鎮魂曲有bug，但係睇成部之後再睇埋rolling stone，即刻起雞皮

第五部火車戰

依個好睇個人喜好，有啲人就係鐘意佢一路打到尾，好期待下一個敵人有咩能力

你可能係劇本黨，所以麻麻地3。
如果你想睇個正既故仔，你可以跳去睇第7部個故仔好發人深省

淨講動畫，製作係5部最好
但係劇情、能力設計係2同4好啲

計埋漫畫 Steel Ball Run No.1

Steel Ball Run No.1

Btw 巴打睇嚟係lion fans

我唔追漫畫
我覺得4 代個劇情正好多

鳩得黎好撚好笑

有起承轉合啊麻4代

Jojo劇情都有人吹奏

金屬有咩bug 我覺得係火車戰外最正既戰鬥

最新個套生果佬無人講？
我覺得幾好睇喎

成家人都好似有精神病咁

生果佬好多細節位，我諗住等佢完咗，出單行本先補哂佢

不過8部個格局好細

睇左第7部未

超勁，永遠只有荒木同荒木鬥

如果係接受唔到暴走嘅話就唔好睇jojo啦
呢套出名係暴走神作

咁我覺得智鬥上係hxh做得好啲
jojo真係賣熱血多
智鬥打得最好嘅係東方仗助
其實成個jo4嘅智鬥都好出色

成部Jojo第一個識時停嘅就係speedwagan
一個動作講成分鐘都仲未做完個動作

第3集連住睇40幾集其實會悶同真係太冗長
但到睇完之後就會變永恆經典

第三部最重要係解決前兩代嘅恩怨同時開啟之後幾代嘅大門
星塵遠征軍6條友好有一種似是故人來嘅感覺

一定係未睇第7部

金屬個場理科撚話人體既鐵無可能可以生成到咁多鐵製品

第六部其實好唔好睇？ 我記得我n年前一口氣睇晒1 - 5 但到第六部睇到承太郎冇左能力就冇睇 覺得佢個女對比上幾集主角黎講冇咩個人魅力

用現實世界角度去睇漫畫世界設定根本晒氣 唔通現實有人可以好似個大佬咁削走時間咩

第6部整體嚟講一般，不過jo6對成個系有重大意義，睇左冇壞

本身都對JOJO唔太大興趣 (可能因為畫風唔係太岩我)
但之後愈睇愈正, 劇情/打鬥場面/鬥智/角色之間嘅羈絆/每一代JOJO嘅性格都好吸引

動畫出到7部，應該冇人會再吹奏5部

係做殺手就做殺手啦，又要諗咁多嘢唔一下殺咗個target，搞到老闆出嚟就畀人反殺

見佢有野隱瞞
似可以係佢身上揾到boss線索咪唔即殺囉

荒木話 佢知唔得 但有趣比較重要

有生之年睇唔睇到第七部動畫

睇第6部反應，如果啲動畫粉接受唔到應該冇機

點解會接受唔到
第6部好睇喎

健次郎好睇d

點解到第三頁先有圖

1-5op最鍾意呢幕

唔係個個接受到冚家剷結局，仲要好多淨睇動畫、話自己係fans其實係跟風，講真六部結局本身係系列fans都唔係個個接受到

屌你好撚好...

Caesar

Sbr果陣我本本追添啦

鬥智巔峰一定係噬謊者

4jo打吉良吉影我從來未見獵人有任何一場戰鬥能夠超越，包括西索打團長

仲有2jo打柱男都係

有魔性

Jo1-Jo5 都超好睇,
Jo1,Jo2 動畫仲要超靚, 睇完好滾動

Jo6 我智商太低睇唔明點解個結局要咁完
Jo7 又冇啦啦好似平行世界咁... 都係我智商唔夠唸唔明
Jo8 睇佐一半左右, 個故仔係咪繼承Jo7? Jo1-5 條線係咪完佐?

有冇啲好o既解說網頁可以睇吓

樓主幾時出黎講句「好撚好睇」

我不做人 JOJO

特別係同sbr咁宏大嘅格局相比，唔知sbr幾時先動畫化

6部之後，世界因為神父make in heaven嘅應力，加速到宇宙終極，再由宇宙起源去到現世（其實姐係去左平行世界），而新世界因應make in heaven嘅能力斬斷左原世界jo一族同dio嘅關連，所以第1-6部嘅所有內容亦因為呢個原因而被消除，所以個細路最尾見到Jolyne一班人，但係冇曬同個細路冒險嘅記憶
Jo6會咁完係因為荒木講過當時嘅jojo已經到左整限，想完晒成個系列佢，所以jo7一開始連載嘅時候冇用到jojo呢個名，但後尾發現都係脫離唔到jojo先變左第7部

我無睇過漫畫 netflix個JOJO好睇? 等於漫畫咩篇?

可能因為jojo似美漫畫風

漫畫第四部 由第一部追起啦

係 佢要殺boss有幾難姐
就算係boss直接出黎打
以佢拉開距離既打法夠屈死boss

佢個替身都好屈下
只要中佢一下
身體唔夠鐵去輸氧氣只可以慢慢等死
佢又可以繼續屈遠攻 本人又醒
係輸比劇情殺

拉開個頭個下我真係嘩左出聲
仲有啊里連打 型到呢

依個第4部嚟，不滅鑽石
由第1部開始睇啦

netflix好似無

庫洛洛打西索先係

Jojo鬥智，又嚟

好睇在每部啲劇情風格人設都會變又有所關連

Jojo 世界第一

Josuke暫時係我最鐘意
食腦同埋份人夠on9
想佢改下件衫 唔好再著校服

不良少年先係咁

2 jo啲濕鳩招數真係無得輸

第7部真係好有韻味 唔識形容

但個主角能力吹到勁離譜

不過老實講唔reboot好難再畫落去第五部已經係外傳性質咁滯

memes

第6部最尾

解說佬

戰鬥鬥智同純鬥智

其實第一部係80年代產物，第三部先係90年代

Netflix 上左第三同四部後 (即係佢而家所講既第1-2季)，
就將本來既第一同第二部落左架。

啱啱好睇曬pt1-4 netflix幾時有pt5

Netflix 啲版權問題好撚低能
我係外國得第一同二部睇

睇過4jo打吉良吉影未

你朋友可能接受唔到JOJO個畫風
一開始係難頂啲啲 但睇落去就會適應 而且一發不可收拾

柒得黎好撚型

係

開頭成日感覺北斗之拳咁，爆肌肉厚唇風格

不過睇睇下就慣左

jojo啲敵人好逃出密室feel
個個2打6都有招op技能
打親都幾經辛苦甚至要少少運氣先贏到

hunter就唔係，雜碎就真係雜碎
有分返等級
好似隻豹蟻咁，能力都揀撚錯

jojo世界 全部都係鐵血戰士

其實呢啲冇咩升級系統既戰鬥漫
分開一部部做真係好好
唔洗睇佢夾硬諗新招
換個主角就得

睇下one piece 霸氣， 4檔同卓洛換個個名就當新技能

Sticky Finger!!!!!

白金之星快過時間=合理

2jo個替身係咪成個jojo入面最廢 不過佢個人能力咁勁如果唔比個咁廢既替身比佢 分分鐘仲勁過承太郎

best waifu

其實唔係因為2jo嘅替身廢，係因為吸血鬼死鳩曬，搞到波紋得翻強身健體嘅功能，但係有念寫同操控個人覺得都係好op嘅能力，如果4部入面唔係老人癡呆唔用念寫嘅話，一開波吉良吉影就比人秒啦

同埋2jo本體仲好抽過替身啦，老左咋

第八部好撚多遠距離自動追蹤型，全部都陰陰濕濕

第四部開始啲人身型愈嚟愈瘦

我仲記得2jo個老婆好正

絲吉Q

但果場睇到自己都覺得痛

最溫柔嘅替身

2jo六十幾歲仲有心有力

其實90年代好多風格都好正架

荒木老師係設計出生
我係睇佢d搭色同服裝

嗰場簡直係成個第四學既巔峰

2jo好似係歷代jojo最撚聰明同負碌

Bruno

其實荒木究竟點解可以諗到咁多類型嘅替身
仲要每個替身啲招數同變化都好驚喜又算合理
4jo治療都可以玩咁多嘢

Part2 佢戰鬥手法好多時都用到繩，個替身其實係夾，不過無機會發揮

好睇在有啲反派唔係淨係一尾奸到底，反而幾有特色，例如瓦姆烏，大哥，林可...

我自己就覺得無問題既，因為佢好睇到你其實會無視bug

不過講起現實世界角度個個位我又唔係咁睇，因為佢能力既設定係base on現實對人體既理解。但係鐵質個量個到又唔啱既話就會怪怪地。

不過都係個句，我覺得好好睇

只能說佢個能力解說個到可以再嚴謹啲，例如話佢會培增個鐵質量再生成利器，當然都係尻up

梗係唔好咁嚴謹
一詳細就會有衝突
愈模糊9up空間愈大

係早人利用4jo打吉良

明明最正就係Joseph,
替身比小朋友用，
真男人用波紋，
而Joseph 更加係人中之龍

4jo=早人stand

Jo 12都好撚正 劇情有血有淚
唔明點解咁多人話唔好睇

唔講其他
淨係jojo stand同埋服裝設計已經夠好睇

Cesarrrrr!!!!!!

Zeppeli

他們習慣替身 所以

呢個世界只有兩種人,未睇過JoJo,同JoJo fan

第1部係呢個年代出動畫，果種cheese好正
集集都好memeable

其實係重製版黎，舊版動畫好似30年前已經有

畫風問題 一開始我都接受唔到 但睇睇下就一發不可收拾咁一口氣睇到jo 6 。 第五集講黑手黨真係好正 d敵人能力有好多都好屈機 睇主角佢地點打贏敵人好正 最記得銀色戰車出場個陣好興奮 但見佢冇左對腳又好sad 靠滴血破boss能力好醒 美中不足係夾硬加個外掛落主角到打贏boss
btw 講講下又想煲多次jo 5

我覺得波紋型啲

畫風少少似北斗之拳 真係唔係個個buy

當初因為Dio個能力入坑 動畫個特效同聲效真係做到好型

Za Warudo!!!!!!

男人嘅浪漫。

最尾唔係話成個世界重置定點
陷家剷都冇所謂啦
世界都冇左
冇睇所以唔清楚
第一代jo都係死左

其實係團滅左，不過最後重置左個世界。

嚴格嚟講冇團滅到，但佢地唔再係jojo

如果係垃圾既打鬥漫畫，通常只會以數字去表達每個攻勢既強弱，
例如主角出一拳，作者可以寫100%功力表示好勁，亦可以寫10%功力表示係鳩HEA攻勢。

用數字去表達每個攻勢既強弱既漫畫，係代表作者本身冇料，冇能力去描繪打鬥既刺激及實在感，呢種情況港漫最常見，某一D老牌打鬥日漫都有。

呢個濕鳩情況，你永遠唔會喺JOJO系列見到，套漫畫畫左幾廿年，每場戰鬥，作者荒木都構思得好有心機，係以畫面仔細描繪角色既打鬥，再用「鬥智橋段」去令讀者睇得津津有味，通常角色最後得勝既原因你係估唔撚到，好有驚喜。

Jojo的奇妙姿勢

hi

其實4jo開始已經唔係
雖然個畫風都係獨特啲，但睇睇吓就鍾意咗
反而睇唔慣其他嗰啲普通漫

成日突發加垃圾設定
攪到虎頭蛇尾

漆黑意志

介紹親啲人睇，大喬佢地肯睇哂，去到二喬就嗌悶
我叫佢咁不如直飛去星塵遠征軍或者4、5會啱你啲
佢哋又唔肯
Lee sun：動畫Jo家族裡面最鍾意Giorno同Joseph，漫畫鍾意Johnny

睇左第一 二季冇睇，畫功方面承認係好top，但我又唔係好覺打鬥有咩策略講食腦講策略，hunterxhunter好睇好多喎

Same一開始因為畫風不了
但睇左一集就停唔到
利申：最先睇新番既jo5，然後一口氣追返哂全部，1+2同四五季睇左兩次第三季太長未得閒二周目

個人覺得新手入門先睇不滅鑽石或者黃金之風會易入口啲
兩個暴力奶媽做主角，節奏快又引人入勝（雖然唔夠幻影之血快）

佢個風格好撚過癮，有種唔識講既feel好撚吸引

你下一句係「XXXX」
然後條友又真係講
之後又好驚訝點解會知道想講乜

明明講埋俾你聽，都照講

唔會，如果係boss直接出黎出黎，佢能力發動個陣身體係唔會有任何傷害。而且對方會失去依十秒左右記憶
所以boss只要好好利用依十秒就可以打低暗殺隊長

黃viu有

強身健體夠晒啦，波紋使者要一拳打死普通人有幾難
同埋波紋雖然對普通人嘅效果吸血鬼咁明顯，但其實對普通人都好有用，例如控制對方身體。同埋太強波紋打普通人，普通人一樣有機會心藏受唔到死不過唔係成個人融化

重點係變化唔大所以換替身

To be continued

thx bro

joseph先好睇喎

30年前出幾集Ova講埃及篇炸，之後去到2000先再出多幾集講返part 3一開始，cut左勁多野。不過打鬥好過tv始終ova成本

而家先睇可能真係唔覺jojo有咩特別
因為好多作品都已經受jojo啟發同致敬jojo
但係當時絕對係開先河
情況同龍珠「出波」差唔多

睇埋4，5後先講啦

瘋狂鑽石同黃金體驗會話比你知咩先係鬧智

龍珠係爆氣戰鬥始祖的話
Jojo就係鬥智始祖

另外北斗係暴力美學，聖矢係美少年耍帥

Exactly
星矢仲係擺pose 開大技 回合制戰鬥始祖

一開頭出替身未夠成熟啫
後面敵人D替身好勁同醒咗
跟住黃金Gphone又有組合戰
場場戰鬥都好好睇又冇星塵咁趕

個人覺得最好睇係最尾打黴菌嗰場
對方一個識拉人落地底 一個係只要人嘅位置向下移動就會俾黴菌侵蝕&死 個組合好撚屈機

歌好好聽 畫面又好睇
2>4>1=5>3

op唔知點解3部2首都變返似普通動漫歌feel

所以點解依幾套野雖然劇情上都好多bug都做到經典但one piece 火影依d垃圾就唔得，因為都無野係創做度出黎影響後世

oraoraoraoramudamudamudamuda

遲左一個月，上次我叫啲fd入門時Netflix 話4月就會下架1+2季

上面有巴打話黃VIU有

音樂上, 我覺得除左第2同第4部, 全部op都可以skip
因為最畫龍點睛既位係ed
特別第三部用last train home, 我真係屌你老味, 聽純音樂會喊都係第一次..

都應該加埋第3部OP2，JOJO那份血之記憶end of the world，特登搵返唱幻影之血、戰鬥潮流、星塵遠征軍上篇既歌手合唱已經有暗喻
無論畫面定歌都好有深意亦都係全作最多細節既一首（因為係神風動畫最後一次做jojo op）
第一次聽：
第二次聽+睇埋歌詞：
第n次聽再睇埋分析：
最鍾意啲歌詞啱啱對應哂人物同劇情，好細緻，雖然好多人都知但真係好鍾情呢首個意境

至於畫面既研究可以參考：

雖然又係好多人都知，而佢都記錄唔哂全部細節

好撚中意聽依段

最近好似多左好多post講jojo
係咪因為鬼滅

ED係咪荒木自己揀架, 基本上全部高質

佢老母仲正

漫畫係同時期嘅先鋒

動畫就出得太遲
但還完度好高

有冇人因為接受唔到jojo畫風所以一集都冇睇過

寧願係咁好過，睇左一集你就返唔到轉頭
唔會再理畫風乜乜77，我本身都係對畫風好高要求既一群

係Jojo 立

Jojo 當然係睇reference 嘞！ 聽多好多音樂

因為netflix有所以入坑睇，我覺得個作者幾有特別視野，講故事幾有趣，有時都覺得情節鳩但合理。

jo3 同埃及佬打磁化替身呢集好 gay
預言兄弟果 2 集又係好好笑

其實jojo d畫係靚，但係唔係主流少年漫畫風。

睇完jo之後，其實本會好鍾意住啲寫實風，口味唔同曬

但係學到jojo既作品好少

得hxh學到個精華，有啲捉到鹿脫唔到角，例如植木，明明前期打能力戰好食腦，後期出左神器變返龍珠式

黃金之風真係最好睇
每個角色性格特點都刻畫得好好
不過我唔係1至5順住落
我好認同上面d 巴打，白金之星真係太長
我自己打完1jo 2jo 再睇5jo
之後為左睇4jo 忍痛肝左3jo

其實第三部好好睇喎
睇到鴨都勞同伊基死個位我好sad
同埋細心留意
作者畫佢斷手指真係會畫到尾

如果冇第三部條線應該去唔到第四第五部
第四部係承太郎
第五部係波納尼夫

不過最好睇我覺得係第二部
贏到真係運氣黎，敵人太強

最賤個敵人反而係吉良吉影
最痴線個敵人應該係第五部個「好好好好好好」個條癲佬⋯⋯

我第六部睇完接受唔到未開第七部黎睇

最鍾意1-3部，特別係第3部，睇完真係好似同佢地去左1場旅行咁

反而第4部冇左之前果種冒險feel

第3部遠征香港

咁火影有好多打鬥都好jojo
分析，試探對方嘅能力，
然後有創意地用自己嘅能力過關
果個結構
但都會爆氣鬥大力嘅橋段都有

呢期創新啲嘅係咪得靈能百分百
直接跳過升級黎講友情熱血努力
可能已經唔算王道

中忍考試個期做得最好

抄hxh抄得最勁個陣緊好睇啦

荔園

又唔算抄既我覺得, 你覺得邊個位抄

利申：非火影fans

咪得中忍考試抄個陣係囉，本身佢抄hxh己經好撚仆街，因為其他人抄d完左嘅經典野，佢就抄個同期己經好撚過份，即蘇東波都有抄李白詩但佢唔會抄同期，有咁多好作品係要抄個咁近好撚無品

同埋品係爆氣都有，係之後無得抄只可以玩爆氣，根本岸本就係無才能，佢連尾田同隊保都不如呀

森林考試天地卷=數字牌（依個抄得最撚過份）
寫輪同紅眼一樣係家族遺傳特點成家死晒要報仇
仇人又係最top個犯罪組織
筆試個場教還可以。但俾你嗚門最後一題咁樣過關何來食腦
五循個test依個公認抄得最過份
之於能力基本上無一樣野係好有創意。我就唔會話抄得過份不過招招你都可以搵到原型，所以條友0創意，同埋影分身係抄富奸依個佢自己認

無睇但唔係jump應該好d,jump由九十年代後期開始專出好紅嘅垃圾，one piece,死神，火影，家教，黑腦

虎豹別墅個花園 已經拆左

題外話，講咩童年回憶要留海洋公園，咁你唔開返荔園.on撚99

始終個core唔同
唔覺要好有創意
有咩故唔係抄返黎
過份還過份，出黎好唔好睇係另一回事
你講果啲只係個框架，或者個別嘅設定
水見式只係得"屬性改變test object嘅狀態"係一樣，
個系統本身都唔同

個5角形唔算抄過
放過5遁啦pokemon logic黎姐

佐助嘅仇人係親人
咁個感情已經同古拿比加同蜘蛛唔同啦
同埋個故講到佢係萬中無一天才，係鳴人嘅目標
古拿比加冇咩強調佢係咪天才
咁已經係兩個好唔同嘅角色

ps做咩又講緊火影

jojo我睇到第5未睇哂，覺得都係愈後愈好睇
第3部其實都粗糙，有時打打尾可以係承太郎爆主角威能黎收尾，但佢又唔係升級漫

我上面講左，抄無所謂但你可唔可以抄d完撚左嘅經典野，悟空身世都抄超人，jojo part 7 迪阿哥身世都抄手塚
但人地抄d好多年前完撚左嘅野，你抄個同期仲要同雜誌會唔會太撚過仆街呀，即你寫大學論文你上網搵舊資料ok,但你會唔會抄你同學呀，依d唔撚叫過份叫咩呀

同埋講緊個test方法一樣都咁仲唔過份呀，仲要寫得衰過人，人地岩岩考完試做正式獵人就話要check你跟撚左個三忍學三年中忍又考過都唔撚知，仲要同時爆埋佢個時先知影分身可以share記憶，嘩大佬呀你第一話就識嘅絕招宜家先知有依個能力唔好玩我啦大佬。悟空會唔會同比達打個陣先知界王拳有副作用呀

咁都叫出到黎好睇，根本係抄完仲柒過人地

大佬呀。洗唔洗要講埋寫輪眼可以五個循用晒先叫抄呀
之前tvb有套野抄日劇之後佢地話唔係架有場食環掃街架，同埋佢地有感情線咁就唔叫抄

緊係有野會唔同，完全一樣就叫復制，如果有唔同就唔叫抄咁無野係抄啦，咁多野似仲要同期咁都唔係抄

仲要hxh一成日休刊就水準跌到仆街

個測試方法咁撚樣唔叫抄
仲要個pokemon logic去到第兩部先彈出黎都算，結果搞咁耐玩到炸彈仔之後就無用過，又係即用即棄嘅野，依個又係少年jump d 垃圾漫畫一大問題。成日搞完一大堆修行練新野點知好快又無用

佢個仔個套直頭捨棄上集建立嘅野玩科學
兩大神變垃圾

呀講少左。嗚門同小岡都問咁點先知自己屬性呀？洗唔洗連對白都抄到咁足，你改下嗚門唔問，卡卡西即場講埋得唔得呀

同埋唔止hxh，其他作品都有抄，再不斬抄志志雄本身無咩野，一黎劍心都完左，二黎個種強調弱肉強食嘅奸角好多，但你洗唔洗連個造型教抄到咁足都係崩帶呀，換下造型如面具會唔會好d,跟住個手下頭馬都一撚樣係似女人美少年，會唔會有d過份？

魅力

其實我從來唔認同博人傳變垃圾。因為本身己經係垃圾何來變垃圾呢

岸本仲有冇監督套野?
啲劇情聽人講聽落十足動畫原創咁

岸本自己都係廢監唔監有分別咩

er都分到唔同嘅

你話好似好似我又真係完全唔care
確實兩個角色都係處於揀復仇同正常生活兩者之間
但佐助多左比達嘅特質，睇果陣又唔同feel

佢自己套新作都俾人腰斬左，證明火影紅根本唔係佢實力
之前都係其他post講過天時地利人和，天時就係正jump大作龍珠個班完左後連載無對手，地利就係jump連載有大台幫作出game出動畫宣傳，試下好似鋼鍊咁係小雜誌連載，一早收皮啦，人和就係早期佢d橋都俾個編輯ban晒，所以早期所謂ok嘅野都係佢編輯幫佢諗同俾佢係咁抄富奸

所以到後期佢紅左同編輯走左就好明顯佢有返自己主導權。同時就係火影水準開始跌到仆街嘅時候因為依個先係佢真實力，同時你都見到好多前後自相矛盾嘅地方最明顯就嗚門身世

人地烏山明同富奸出完套大熱下一套可以再紅d.依d先係真正有才華漫畫家，岸本算撚把，佢有監制分分鐘仲柒

點睇到?

都唔知佢編輯幾時走
我剩係知打蠍已經畫得幾廢下
俾小櫻威係好
但個尾完到咁

報仇無所謂，洗唔洗連個家族特點都係紅眼呀，改下其他眼或者唔係眼得唔得呀，遊戲王玩黑暗遊戲都改下要用千年寶物唔係好似jojo達比細佬咁背後靈，同埋都係個句，人地抄完左嘅野，你同我抄同期，好撚無品呀，你係富奸你點諗呀。我個頭諗完我同事就抄鳩我，你係佢你嬲唔嬲

同埋你作為抄人個個你應該係將舊野改良做得更好，hxh都抄jojo但佢個系統分左系就更加完善左，你抄完就更加柒

%3flemon_news_id=46418

佐撚打八尾後面又真係插水式
成班人救佢，佢都救返佢地，
點知後面佐撚都係要復仇
件事都唔鳩連貫

嗚門身世九成都係編輯幫佢改做窮撚廢物，因為少年jump漫畫要主角細廢到慢慢上去，點知之後講佢四代個仔
明顯佢本身就想講佢係有身世唔係窮撚但編輯想佢改，所以先搞到咁自相矛盾。如果唔係咁岸本真係好廢咁唔合理嘅主角身世都寫得出

同埋由佐肋出走己經明顯係水準暴跌嘅時候，又係用返星矢打法，跟住班音忍就個個變身，主角唔夠打就用秘招，何來食腦

夠嗚門身世唔連貫咩，英雄之子但下令要唔俾人知格硬要佢過悲慘身世同埋一個人點可能真係無家人一個人生活呀咁佢細個係孤兒院定俾人照顧呀又唔交代
除左三代想佢個孫做火影所以唔想俾人知佢身世唔係阻撚住自己個孫，唔係咁我諗唔到解釋

我又覺得鹿丸啲戰術幾正喎
5人之間嘅互動又有趣
肥仔食藥幾熱血
比較唔鍾意係援軍一黎兩野搞掂

隔太耐唔係好在意
一開頭講個咁嘅妖狐𡃁仔可以一個人住已經唔多合理
係紅髮斷手果類唔想多諗嘅位

最後咪又係星矢咁1on1打，一個留底其他走，咁一開始講隊型把撚咩，最多之後有人幫拖，最後打贏關戰術事咩

鹿丸就係 火影其中一樣變on9嘅地方。因為佢強調鹿丸iQ180，同岸本明顯無180俾盡80到90，咁佢根本寫唔到一個iq180，咁點特顯佢聰明？咪唯有其他寫到iq得20，鹿丸90咁佢咪聰明囉，所以點解成套書咁多弱智人物咪咁解

好心佢就有返d自知之明，寫唔到聰明人咪好似星矢咁熱血到尾爽打咪算囉，係要想學jojo hxh玩戰術最後咪又係開外掛

所以咪話jump係九十年代尾己經係咁出爛作，依兩大垃圾竟然係最紅

冇睇過
因為我反社會人格
愈多人推愈多人叫我睇我就愈覺得煩同討厭->愈唔會去睇
咁多套野當中覺得最煩最討厭就係jojo
屌你老母唔睇咪唔睇囉 你班jojo fans成日講到冇睇過會死咁 又成日jer住jer住叫人睇 現實又係咁上網又係咁
仲要成日無論邊度都出現d jojo梗 更加反感

開頭破石同中間蜘蛛同搶箱果段都唔差
之後好少有羣戰睇

其實戰術之後接熱血嘅打鬥都冇話唔得
寫到啲角色太蠢就免啦

車輪戰1 on 1又有乜問題，邊套唔係

睇左頭3代
得2代好睇 1/3悶到
想問之後幾代有冇2代質素？

咁刀劍咪仲煩?

無問題呀，咁一開波就唔好強調隊型啦。好似星矢講到明趕時間呀，總之有一個人去到最後就得，你行先我頂住

又要強調合作。又要最後變單挑，同小李一樣成日強調努力超越天才，點知主角次次都係用九尾外掛自己又係最有身世個個
成撚日自打嘴巴

講個隊型都係話鹿丸有才能姐
都冇花幾多時間
由初初冇人尊重佢，變到成條team一條心
係咪要慢慢一步步黎?

unresolved plotthread 都唔係火影獨有啦
仲要根本唔係
呢啲同主題無關嘅野就算啦

一開波卡卡西講團體個陣咩黎架。又要強調團體又要最後主角開外掛玩撚晒

我理撚得係唔係佢獨有，總之佢自打嘴巴就係廢，佢一開波係咁強調吊車尾超越天才架咁樣唔係主題係咩，不如你又話俾我知主題係咩

真係用到戰術贏就用左啦，根本岸本就係廢無才能，咪用盡腦力諗得幾場囉，咪俾晒鹿丸。之後諗唔撚到算啦全部爆氣啦，又要強調團體合作。之後又要主角玩晒。完全自打嘴巴，其實只要佢一開始唔講無人Care,自打嘴巴先係問題所以one piece 先比佢好少少

其實係
4jo尾戰緊張到

4 代, 7 代

講中忍抄但又講唔到點抄
你話之後玩屬性用屬性紙同相生相剋就抄hxh既念我就

中忍未算抄，反而我英體育會抄中忍就似
1 vs 1 響5影表演實力= 我英響agent表演實力
Naruto v寧次= 綠島v焦凍

咩呀。森林個場考試咪抄到足
人地數字牌你就天地卷

1987

咁講其實手腳打交都係抄
咁多個主角出氣出波都係抄，有排講
我指抄既重點係故事背後意義，理由同體系
仲要無原因咁抄出黎之前無伏筆

如果用你0個套
JoJo夠抄龍珠有舞空術同俾氣包圍
爭在未變超西之嘛

大佬呀，考試咁多樣，係要同樣係一個森林搵你個目標搶野咁都唔係抄，仲要同期同雜誌會唔會太過份？

個時肥良屌鳩馬榮成抄佢用匹數，但明明戰鬥力龍珠都有啦點解個時190位讀者有188都認同馬榮成係抄？因為有咁多野可以用，係要同期用一樣匹數唔用其他咩叫爪田李下，其他人抄龍珠都算，話晒龍珠都係完左經典，依頭hxh一做完你火影就抄，好核突呀

你都識講個體系,jojo都係打dio個陣好似有氣包圍，其實佢地根本唔係飛，但你火影成條大橋仲有戰鬥系統都抄撚埋，仲要古拿比加同佐助又係要為家族報仇而且個家族特點又係紅眼，你改下異色眼得唔得

仲有早期再不斬抄志志雄理念似都算，洗唔洗造型都係崩帶。仲要個手下都抄埋又係美少年，改多d洗死咩

以下加密係好睇原因

覺得古拿比加同佐助無乜嘢
瞳術拉番去血繼限界講成另一體系，仲要OP
古拿比加紅眼係突破念只可以集成一種系既100% , 之後各位念能力者有唔同方法OP, 紅眼真係得啖笑

兩套漫畫基於個紅眼造形同家族復仇背景吹故仔出黎講抄好難談得上添啦

大橋同再不斬我就認同
但最核突係成套火撚第一部既戰鬥力體系已經成熟有哂架構，第二部好突兀咁加屬性同識別法，咁都唔撚係抄HXH念系統

都係個句爪田李下，個時馬榮成同肥良一樣用匹數，咁戰鬥力龍珠都有用，但九成讀者都話佢抄因為爪田李下，你唔會同我講岸本唔知富奸用左？咁你咁大個人係唔係要避嫌？你咪改下顏色囉，你覺得寫輪眼改下藍色改下並色會對劇情有影響咩？個小小野都唔改下，你係大學教授見到兩個學生交論文咁似你會點？

同埋你作為後者抄人個個應該係要做得好過人地，就好似你宜家整坦克無理由廢過以前舊型號，你都有晒舊數據改良。人地hxh都擺明抄jojo但佢分晒系有一套系統分類明顯比jojo仔細（打起上黎另一回純講系統仔細）

你老味你岸本抄得就柒過人，先唔講都係Pokemon 原理老套，仲要去到第二部考完中忍跟完自來也三年都唔知。自來也無理由唔識唔幫佢check,，仲要同場爆埋佢宜家先知影分身可以share記憶，屌你第一話識嘅大絕宜家先知
仲有個句對白，小岡嗚門同時問咁點先知自己屬性/系
屌你對白都抄撚埋，你改下唔問卡卡西一次過講埋得唔得呀

五行屬性呢啲好皮毛嘅野黎咋喎
佢有五大國，咪同last airbender果啲一樣
一個國代表一個遁

念系統獨特到好難抄其實係

個測試方抄到仆街呀
洗唔洗咁都抄呀，仲要我都講左同時個個時間先黎測試柒到仆街，抄完人仲要搞到個劇情on9

其實啲pt都聽過一百萬次

下面有啲踩佐助comment我幾認同
不過唔係因為抄

第七部神作

ok?

因為有虎豹別墅

屌但成套第一部0 講解
係既三代 v 大蛇丸咁高lv既層次點解無屬性式戰鬥？影界級別喎
三忍呢？

同埋你都識講5大影國，而木葉係火
而主導應該係一代木遁，Uchiha既火
點解Naruto係風，咁佢應該係風之國啦
點解二代係水，又唔見佢做水影？
擺明同第一部牴觸

HXH既念你可以話係抄氣功架，但咁系統化俾人一抄都睇得出，Naruto個分辦方法同相生相剋完全係見住有人成功先後加，搞到第一部第二部頂撞哂

而HXH成功在有舖排，獵人試>發現念
仲解釋埋點解希索加同伊路米響獵人試屈哂機，念對無念既人係OP

同埋呢重點係其他真係大師個班雖然都有抄人野，但佢地個個都抄抄下有自己發明新野，龍珠初期都係惡搞西遊，悟空都係同傳統個個一樣用如意棒，雲，但之後有龜波爆氣自己野。jojo一開始畫風都好近北斗同能力都中國武術，但波紋本身係無直接破壞力嘅能力要用腦打入敵人係當時己經算新，替身更唔洗講，車田一開始嘅風魔小次朗都唔係太特別，但去到星矢發明聖衣就變到好有創意，富奸一開波都抄jojo同寄生獸無咩太特別所以我對遊白書評價唔高，但hxh個念真係有返咁上下創意係自己野

你岸本初期就抄hxh，到人地停刊無得抄就水準暴跌。之後出個套野廢到腰斬。事實就擺雄眼前佢只係一個只識抄人無咩自己創意嘅人，劇情更加唔洗講火影劇情問題多到仆街。一套又無創意劇情又多問題嘅作品我話佢廢有咩問題

所以你講既第一段我套落naruto既第一部係ok, 有創意成分
都係紅眼但作用係copy忍術
都係復仇但揾阿哥
能力用卓羅引起再講但有分忍，幻，體
唔同術式睇家族代代相傳
仲有血繼限界同尾獸

但第二部真係甩哂轆將抄人既嘢擺落自己既二次創意上

五遁玩得果兩章同埋比喻鳴佐嘅基情

疾風傳佢配角場場出去行行企企唔用就知佢plan到嘅劇情有幾多
敵人一定要同主角有啲關係，
冇嘅要回憶或者打一場set up左先
長篇計劃都係以一兩個角色黎做中心
再多已經冇
打鬥系統都係為左服務故仔，唔啱用就棄

中忍試好睇其實都係因為夠簡單，食中岸本長處

寫輪眼能力我覺得無所謂，但同一時間人地都紅眼，你改下色好唔好，依d叫尊重，復仇個度佢都識改返阿哥係個集團其中一員而唔係全部啦，之後睇得出佢應該都知自己抄得好勁所以改野改多左，例如自來也擺明係學龜仙人都係主角好色師傅，但依個真係改得叫好就算靈感係來自龜仙人都唔會話抄

跟住d設定全部後期用唔撚到，又係主角開晒外掛玩晒。所以個時傳係有個編輯ban晒佢初期d橋叫幫佢改我絕對信，到佢紅左個編輯又走左先係佢真正實力嘅時候

我覺得中忍試正在每個角色都有得發揮
同埋唔知幾時我愛羅/音忍/大蛇丸會搞屎棍
但我英就係打完就真係完

你既第二段講中哂我既心聲
係要搞到爛哂先boruto
JoJo係精彩哂收尾
死剩一兩個角色帶去下一部

天下第一武道大會係幾易駕馭嘅公式
1對1打就算唔洗搞咁多鳩野

因為要出game,多角色大亂鬥，我都九成肯定係個編輯要求加，之後變撚晒Condom
佢由打淘汰變有人搞事要合力反抗應該係學星矢銀河爭霸

JoJo係一次武道大會都無
最似樣應該係賽馬

明哥講過總之一諗唔到橋要拖就打擂台，一，個個角色輪流打起碼拖返一兩期。二背景全部一撚樣省返唔洗諗

其實洗鬼後期咩，由佐助出走個度我己經覺得好爛

佢要營造到1 vs 1 但無擂台戰唯有咁安排

要讚嘅位係佢一野設計到十幾個唔同嘅角色
能力個個都獨特
又逐個寫到個個都有血有肉

1 vs 1無問題，星矢都係咁，但你睇返十二宮篇唔會個個宮都一樣

但呢度真係好悶，永遠都係音忍打打下變身，主角群唔夠打就秘招或緩軍，仲要最克人憎打打下中間回憶黎拖，人地jojo就打前打後回憶，佢就中間回憶，因為佢根本無能力做一場精彩打鬥，所以咪要中間加回憶，間接令主角爆氣黎做氣芬囉

我英真係唔得，仲衰過naruto
如果唔係動畫打鬥同鬼滅有得揮都應該收皮

君麻呂就死嘔血都掛住多謝大蛇丸而唔係打人

一出黎就好似好好，之後一深入描寫又係柒
特別我愛羅。忍界大戰call返佢老豆出黎講返又係on9

事實咪證明依d全部都係因為有jump做動畫做game幫手宣傳先紅到炸，無jump火影一早收左皮

一向質素同名氣係兩回事

佢中間次次都有羣戰過渡到1打1
同之後打曉比已經好好
出一個4人小隊已經會變左裏面有兩個弱智係到旁述
得2個係有用

夾硬推動角色發展嘅例子
我愛羅係一尾篇已經完成哂成長
冇野要作野黎講

所以我都肯定早期所謂精彩一定係個編輯幫佢執，一無左咪食屎囉，睇下佢套新作就知啦，如果畫火影個陣無人幫佢根本就同套機咩八待傳一撚樣

我覺得似係初期出黎個陣個編輯幫佢改左好多或者直頭係編輯諗，一到佢有返主動權想自己寫返個角色就出事

我英戲劇性好似差啲
篇篇都幾短，冇話一個大長篇鋪向一樣野
但好著重一個人要改變觀念先會成長
唔係話好仰慕一個人，決心夠勁就會變強
冰火仔，爆豪每篇都會有少少推動力俾佢地逐漸改變
69就算幾平凡，個踢技都係要，
唔好諗住盲目模仿偶像 先學到返黎
呢個幾少見

宜家唔知走緊咩路線，幾似靈能百分百
索性buff敵人同主角，拋棄咩努力先會變強果啲濕鳩野
反而講如果變唔強，達唔到夢想
咁如何自處
不過連登好似唔buy